我想跟武漢肺炎說句『加油』呀

我想跟武漢肺炎說句『加油』呀！它的壓力必然好大。先不要考慮它感染每一個警甴背後的原因，不要去 judge 它做得好不好，我真是好想跟它說一聲『加油』，因為這個角色實在很難做。我不想再對它施加壓力，想給它一份鼓勵。